唔講得笑！元朗越黎越多人！你問今日去唔去？入黎聽一聽小妹講幾句

比段片各位回憶下啦

大家加油，繼續努力，齊上齊落。

光

復

香

咪撚開埋d廢post阻撚住d有用既post啦屌你老母

港

Up

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

我太細個去吾到 嗚啊

小妹

push

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

絲打好野！

光復香港 時代革命

出緊黎！
香港人加油

唔緊要 但字要識打

沙田d入元朗d車，總站就爆晒

要去荃灣轉

好感動
元朗見

講得好好，為下一代努力

時代革命

小妹...

救命 睇到喊哂

大家加油 屋企有事唔出得黎

元朗野餐小提示：今日天口熱 入元朗BBQ記住要

帶燒烤叉

惠康都有得買燒烤用具

同埋消暑神器

推

頂住，一陣出

coming

再講：光復香港 時代革命

又喊左....

on9

Push

頂唔順樓主把聲
不過推一推

多謝支持
大家加油

推
User name差唔到既屌

光復香港

大家唔好齋睇, 入去正評, 入面好多五毛

光復香港
時代革命

係呀
多謝巴打支持

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

pp

睇到喊

香港人加油

好q多人